有冇gem fans

新碟點睇

上錯論壇？黎連登搵gem fans

返去百度貼吧啦

寶石gem?

覺得佢冇進步了

唱功係好

不過d編曲冇進步

去唔到張靚穎果d歌咁

太商業化

比較中意好想好想你 其他不了

佢第一次編曲

瑩火幾正，加古典音樂落去令我諗起周董

我覺得佢似想試新嘢

鐘意野狼disco

Rap多咗

比較中意光年之外個種張力

真係要跟花花學 佢編曲好似係零知識
淨識唱

光年之外都幾口水下

我係阿gem對波嘅fans

透明 正

新碟都商業化咩

光年之外都口水唔係呀化

榮光DISCO

可能我聽開花花

咁唔怪得越嚟越少fans.

睡皇后

尋日聽左個翻唱 又幾好j